有無人夠膽今晚去中環美國領事館

唔係去金鐘前線
係去中環美領

有無人

屌